# Предмет "Защита информации"
1.
- функция быстрого возведения в степень
- обощённый алгоритм Евклида
- Диффи-Хеллман
- шаг младенца, шаг великана
2.
- шифр Шамира
- шифр Эль-Гамаля
- шифр Вернама
- шифр RSA
3. электронная подпись
- Эль-Гамаля
- RSA
- ГОСТ
4. Ментальный покер
5. "слепая подпись" - анонимное голосование
6. протокол Фиата-Шамира

*Учебник: Рябко, Фионов Криптографические методы защиты информации.*
